Корпус
 	- спроектировать крепежные уголки +
	- нарезать трубки +
	- собрать конструкцию корпуса +
	- установить блок питания +
	- установить коробку с электроникой
	- собрать покрыватос +
функционал
	- включение света по времени -
	- авто полив -
	- нагрев воздуха с помощью лампы накаливания -
	- вентиляция -
	- измерения 
		- температура воздуха +
		- влажность воздуха +
		- влажность почвы -
сборка и проверка
	- собрать коробку с электроникой (ардуино и модули управления блоками)
		- проверить
	- собрать узел полива
		- испытать
	- собрать узел освещения
		- проверить
	- собрать обогрева
		- проверить
	- узел вентиляции
		- проверка
	- спаять и собрать все вместе
		- проверить
